你有喜歡過我60秒嗎

照直說 有沒有

Never

沒有

待你那麼好有用嗎 還有用嗎

支那歌